去過日本既人覺唔覺得身邊行過既日本人都會有同一樣既氣味？

如題

香水？

冇味

但冇理由個個一樣既香水

架妹！！

我明！！！ 我一直都想搵嗰隻係咩味 應該唔係香水或者洗頭水 我懷疑係洗衣粉嗰啲

我都一直搵緊！我開頭都覺得係洗衣粉！
但我又覺得冇理由個個用同一款洗衣粉

我有上網搵過櫻花妹愛用香水排行榜 試過隻味唔啱
又有試過用洗衫香味珠珠 個味又冇咁出
洗衣粉我有考慮過會唔會係nano嗰隻 因為好似好多人用 但係個味又唔啱
嗰陣味真係好香好舒服好想搵到

我都覺得隻味好香好舒服
但我問過日本人 佢地話唔覺有味

係咪日本人天生嘅味
我試埋洗頭水都唔啱

真係好中意隻味

係柔順劑，係香港搵返，陣味真係好香好舒服

我明呀 我搵咗好耐...

係咩牌子！？我去試下個味先

獅王 沖涼液

試過唔係呢啲味

喺香港有日本人經過都有陣味

可唔可以分享一下

係！！！

請問邊款呀？

俄羅斯都係 好似全部人都用同一隻香水咁

我知咩味
係日本風味

我覺得似第一款